屌奶星 愛狗係咪想爭做六隊

iwobi都唔出點然

出唔出都贏啦
LMAO出哂

咁你想點呀

Wenger back

尾羊好波wor

有xhaka boom

條友唔miss big chance起碼入40球

雲加可否不要老

出左

慶祝定先

愛狗躝啦

又要失分了

2季加埋睇黎要

仲以為俾白蟻反杯

Leno

預左1分，冇失

想念爺爺了